<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Espacual</title>
    <link>/project/</link>
    <description>Recent content in Projects on Espacual</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 - Espacual</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Conferencia Iberacual</title>
      <link>/project/iberacual/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/iberacual/</guid>
      <description>Cada dos años organizamos la conferencia Iberacual con el propósito de reunir a investigadores de diferentes áreas de conocimiento que utilizan similares o diferentes metodologías cualitativas.
Se han realizado dos conferencias. La primera en 2008 en la Universitat Autònoma de Barcelona. La segunda en el 2010 en la Universidad de Granada (ver la publicación de las actas de los congresos). Con la crisis financiera global de 2008, cuyo impacto en España se siente particularmente a partir del 2010, se han reducido los fondos de investigación y hemos suspendido temporalmente la realización de la conferencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuela de verano</title>
      <link>/project/escuela-verano/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/escuela-verano/</guid>
      <description>Para promover la formación de jóvenes investigadores, Espacual promueve y organiza la Escuela de Verano de Investigación Cualitativa y realiza acuerdos con promotores de seminarios de formación para que sus asociados puedan distrutar de un precio reducido.
Cada año Espacual organiza la Escuela de Verano de Investigación Cualitativa. En el año 2017 tuvo lugar la primera escuela de verano de espacual.
Espacual tiene un acuerdo con los organizadores del Seminario Avanzado de Investigación Cualitativa que tiene lugar en la UAB con el objeto de que sus asociados puedan disfrutar de un precio reducido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publicaciones</title>
      <link>/project/publicaciones/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/publicaciones/</guid>
      <description>Con el objeto de facilitar la formación de investigadores cualitativos, Espacual promoverá la publicación de manuales de investigación en las lenguas oficiales de nuestro país. Concretamente vamos a promover la publicación de tres colecciones:
 Colección fundamentos Colección perspectivas Colección herramientas digitales  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Workshop Espacual</title>
      <link>/project/workshop/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/workshop/</guid>
      <description>Cada año organizamos el workshop Espacual de investigación cualitativa. Es un taller de pequeño formato de un día de duración donde presentar investigaciones en desarrollo por invitación. Su propósito es fortalecer la relación entre investigadores de diferentes disciplinas que trabajan sobre temas o metodologías cualitativas similares. El resultado del workshop puede ser una publicación en formato libro o en formato número especial en una revista internacional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>